其實單計性能GP-01可唔可以贏到GP-02?

如果GP01入面果個係寶少 會唔會已經冇左0083個故仔

如果gp02由馬沙駕駛呢?

0079後期寶少駕駛技術強過馬沙

幾部機設計原意都唔係比佢地互相隻揪 係互補 所以性能上每部都有高有低
gp01好似係萬用 go02係一擊脫離 根本唔係用嚟打
你當01係2戰嘅戰鬥機 打dog fight 02係轟炸機 炸完就走啦
點會見到戰鬥機打轟炸機

btw嘗試答下 陸戰用個部性能應該差過02 eg 推力 機動性

01fb就完勝02 因為01fb係04借屍還魂嘅產物
但係咁就變咗04對02 離哂題

打水戰01有水裝會贏02
02用mlrs應該先有得砌01fb
就咁得把劍既02應該輸俾01fb
阿寶槍法咁神

01廢過02

01有改裝fb 先勁過02

01本身跟本冇特色
普通ms 激光劍激光槍頭炮 部部機都有

02本身 大盾 大噴射推進器

性能應該比唔上
但一樣Lv既機師對打既話 應該01好打過02

賈圖勁,最強普通人ACE, 初初上機唔熟哂已經識得用盾個排熱口定唔記得點樣玩人地同用劍插人弱點.....

要睇咩時期既阿寶，0083應該食女食到腳軟，0093既阿寶一部機打哂成支軍隊咁濟，應該成個UC無人打得過佢

計埋之後
應該逸紮勁啲

0096 uc屌打啦= =

哥奧連宇宙都上唔到

gp-02=Stuka

貢圖有任務在身無意追擊啫
佢再追落去哥奧死硬

根本冇得比
GP02一開場即射核彈
GP01根本冇機會打

其哥奧第一次出去真係送死 聯邦新仔vs所羅門惡夢

我覺得馬莎NT能力>阿寶，阿寶駕駛能力>馬莎
所以冇NT兵器下通常阿寶贏，有就馬莎阿寶64波

訓醒未 GP01一部白兵戰機同一部核投放特化機比性能 竟然會話GP02勁啲

0083-0087應該係地球豪宅度瘋狂屌女

GP01應該係為咗掩護GP02而存在嘅

01 只係部勁少少既陸高 仲要陸戰機 上宇宙廢既
武器得光劍光槍 頭炮 即係吉姆 陸高

02 係可以搭載核武器
唔等於佢只係核彈放置器 佢推進力 加速力都勁過01
唔用核彈 可以裝備光束火箭炮 背隻導彈箱MLRS

GP02既推進力(155200KG)係GP01(108000KG)既1.5倍左右
改裝做GP01fb(234000KG)先過左GP02

2邊駕駛員差唔多既話正常一近身GP02就會秒左01，因為GP02把光束刀出力大過GP01

GP02重過GP01有冇計

咁要睇係大空定地球打了
不過佢2部第一次打果陣你有眼睇啦

第一次冇得講哥奧技術根本同卡多唔同lv 但如果雙方技術相近 GP01作為一部汎用機 淨係中程火力（光槍）應該可以撳住GP02

咁GP02夠可以唔裝核彈轉用MLRS啦

支炮轉埋beam炮

唔玩核彈

馬沙NT能力>阿寶 講笑都搵第二樣.......
馬沙明明係NT能力同駕駛能力都輸比阿寶
先唔題能性比Nu好既沙撒比
如果自護號唔係有感應兵器 連打和機會都無
BTW無一代既機戰係阿寶NT lv低過馬沙 最多都係打和

機戰

GP-02A總重量係83噸
GP-01(非Fb)總重65噸
本身計返推力比都係贏GP-01半個馬鼻

GP-02裝埋MLRS之後總重105噸
即刻由一隻高速既格機變左笨重既炮擊支援用機

講隻揪（駕駛技術）馬沙應該輸阿寶
但係馬沙最突出既係佢忍辱負重成功向薩比家復仇 而且佢好揪之餘仲有好高號召力/leadership
無論帶隊定帶國家都係
呢樣一定勁過阿寶
NT能力就唔知（好似嘉美尤最勁？）

gp02 完勝
大家扔低哂d裝備 拳頭對戰

傑特最勁，部ZZ冇電都可以用NT念力發電合體

賈圖勁過馬沙
賈圖話晒都係ace
馬沙出名都係因為佢係戴昆個仔 都係思想家

GP02太重真係死証

賈圖個ace 名正言順過馬沙（gto以外）

識機設都知02勁過01

d人淨係玩gvg 01可以光槍 02得頭炮 就話02比佢屈射

無計
佢本身設計係特化For核戰用
裝甲咁厚係防高熱幅射
個盾又要裝冷卻系統
要減呢D呆重既話不如重新設計過部機

所以最後咪設計左01同04做佢護衛

我一直覺得1234一齊出可以輕鬆攻陷任何基地

唔好理邊個勁 貼一貼經典先

要計埋哥奧升LV既速度快過坐火箭
一開波仲係on9仔咁
轉個頭同ACE過到招之餘仲可以短時間利用部機弱點同特性去打9你

成套野係衰有隻臭雞
變左成套野都唔合理

賈圖勁過哥奧幾皮就一定 只計ms既話
用部機動力低又大份既機都同01fb打平手 仲要遠程得頭砲
所以先成日話哥奧未熟
到後期兩部ma對決就無得拗 戰況輸贏影響同兩邊好似揸坦克對決咁鬥磨血

出緊套漫畫講隻臭雞係貢圖EX

咁人地肯地獄式訓練
可以咁短時間熟用到GP03D真係好痴線

冇記錯動畫已經有講

nt 能力黎講馬沙同三大nt 完全無得比啦
唔好講寶少 哈曼都勁過佢
寶少爆nt 推石仔 嘉奶油捷度玩神交
馬沙就咩表現都無 點比

女主係格硬比人擺上台
一開波完全冇講女主同賈圖有關係
之後轉左今西條仆街做監督
先無啦啦改設定話女主係賈圖條女

無錯 一開波女主已經同卡多對望 但佢明顯表現出no idea佢係邊個

寶少仲慘啦，去到zeta比人屈佢係79年鍾意sayla啦，睇到我屌左出聲# #fuck #fuc

咁1234本身就係戰隊嚟啦 宇宙戰3去雜兵1掩護2放核彈清艦隊4清殘敵 宇宙得返三個勢力自護勢力（共和國 axis 光頭）光頭唔惡先肯定俾GP戰隊做低

馬沙出名
對上左年紀/自護中高層 係因為身世
對普通士兵/連邦 係因為紅慧星

樓上有巴打話01 係戰鬥機 02係轟炸機
呢個比喻真係好好
如果計單兵隻抽01係有利啲
當然假設係同級駕駛員

機動性打遠戰既作用大過近戰，近戰主要睇推力，機體出力同武器出力，GP02A咁大力，徒手拆左GP01都得

GP01未改FB真係普通機黎

Btw, 等梗楓樹林下本中文版 機體解說完全 BOOK
下本應該係 GM ?

應該係 好期待

紅勇己經強過rx78啦，咪一樣唔夠，要用自護號先平手

基本上三個時期
個人能力＝馬反＞0079＞Z
指揮能力＝馬反＞Z＞0079

唔會啦，馬沙無論能力同nt都差過寶少

其實設定有講聯邦有派d女間謀俾寶少，但寶少睇穿所以拒絕

唔會，gp01本身個機動性己經比rx78過左三成，fb更加唔洗講
唔會只係勁過陸高少少，陸高仲廢過rx78

嘉美尤設定上係最強nt

根本gp02個核彈最應該就係射佢一個

應該思樂冰都強過佢，三大主角唔洗講

但小說有一齊過，應本身富野有咁的設定，但後期覺得同sayla一齊的話同馬沙的衝突唔夠大先作拉拉出黎

其實gp01就算未改fb，佢的性能都強過rx78(係陸戰）
所以唔係普通機，本身的概念就係因應環境改裝，漫畫連水戰裝都有

睇起黎廢真係因為人問題

唔會，近戰先需要機動性，對方唔係戰把on99企係度或者一定同你格劍，可以回避你再斬你
而本身的gp01就係陸戰型機，所以係地球上gp02一定唔夠gp01, 陸地就係gp01有最大優勢的地方，反而遠戰可以用火力補上，雷射大炮一個例子

哥奧 : 我揸02我洗炒
假圖 : 你揸02死左喇

個陣如果調轉用，哥奧真係死硬

有玩過高達戰記系列嘅人都會明白 GP01 有幾屈機.

艾旺啦班寧哈！

應該俾卡多削完人棍再拎埋粒核彈都得

Bro識貨 Ps2隻GP01係唔同層次既ms嚟 又準又行得快

有晒官方數據, 唔洗拗

我覺得會係哥奧部02會俾賈圖部01 按係地，賈圖跟手落地，開02駕駛倉門，打暈哥奧,扔佢落地 上返01機，跟手叫人過黎揸走部02

當時賈圖係望住部2號機問上左彈頭喇咁 哥奧一答佢話上左 佢就話自己上去試下 呢段有d搞笑 明明係禁區佢都咁出入自如 但如果上果部係gp01咁咪成個故仔掉轉

本身賈圖着住聯邦軍服混入去
哥奧見到三唔識七以為佢係Albion啲人
諗住同自己一樣都係嚟想J下部高達
之後見賈圖入左駕駛艙着機,妮娜開咪屌老母先知咩事

.重要機無安全措施，阿豬阿狗上去都得

咁之前部部高達開頭都係比條𡃁仔誤打誤撞咁坐左上去架喇
係unicorn先開始無咁弱智set左生物認證

巴納吉果部擺明係生日禮物

毫無疑問，馬沙根本係領導人材，駕駛技術未到頂尖都top level,其實馬反佢唔應該上戰場去最前線，打仗時主帥點會以身犯險

因為佢要證明自己勁過寶少仲on居到透露d技術俾人地整部nu,最後輸真係自己拎黎，唔夠人打仲想公平決鬥

應該話個個年代無依個概念#

所以反馬佢好矛盾，如果佢想掉阿古捷斯計劃成功，點會放技術比呀寶

唯一解釋就係佢小氣，因為成日輸俾寶少，所以想出返口氣

一方面唔想承認自己對人類失去希望 一方面又想消滅俾重力捆綁住靈魂既人 可能自己都想得救 亦知唯一一個可以阻止佢既人得阿寶 係幾咁矛盾既一件事

喺v同f91面前手unicorn都係辣殺

其實只係覺得自己可以打低寶少姐，唔洗諗到咁美好

冇試驗機要上密碼呢個基本常識

好似唔怕俾人偷機咁

0083 衰左一次，0087 又衰返同一樣野，俾人偷走兩部mk2 仲有力奇

0088 又俾人偷z出去玩

唔知8,90年代有佢地有無依個概念

gp 02 核彈已經玩晒

如果1on1既時候 gp01都打唔低上緊核彈既gp02 個駕駛員死咗佢啦

GP03最大加速度有成5G , 哥奧係未經測試就坐上去, 打到最後無死其實好勁。

5G 有幾勁? (From Gundam Wiki)
如果用MS比較:
Rx78-2: 0.97G,
Zeta: 1.81G,
Nu: 1.55G,

如果用MA比較:
愛美號: 2.2G
Bigro: 0.59G

0083個期 d 機真係痴撚線, 同期:
GP01-FB有3.16G,
GP02: 1.87G,
路亞捷露:4.87G
GP03-S: 2.69G

剩講nt 能力的確係嘉美尤最勁

如果有玩好鬼舊既z gundam既game
結局佢見到嘉美尤傻左先至整馬反出黎
雖然為補而補咁，但馬沙的確睇好嘉美尤
當見到佢傻左，整馬反令到成件事合理晒
所以好多人話嘉美尤無傻無馬反